事關重要！野餐前唔該快d入黎睇熟個急救須知同求醫指南！！！

希望大家無人需要用到，我地發現仍然好多人係唔清楚急救須知同求醫指南！！！
各位巴絲參加戶外活動前唔該唔該睇熟佢啦 同自身有關ga！

再次呼籲，如發現自己有任何不適，請即求醫。

再次加插額外安全課：

光復香港 時代革命
齊上齊落 萬事小心

各位巴絲參加戶外活動前唔該唔該睇熟佢啦！同自身有關ga！
share俾身邊好友睇熟佢啦

自推

推

【援軍抵達】台灣全國「網上連儂牆」

push

有用 推

推